香港民防隊x英美港盟造勢大會？

成立香港民防隊逼在眉睫
民防隊需要文明世界既支持
防止民防隊被污名化

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

其實香港人咁有錢, 籌幾千萬出黎成立臨時民防隊
18區有小隊, full gear 24小時輪流on call
可以真正保護市民安全
又可以激到共產黨發癲